［突發］Bob叔又開live

即睇

推

《連登已被五毛滲透 拉緊風向去內鬥》

香港良心YouTuber

連離地bob叔 都覺醒

又馬田 又BOB叔

馬車推君妖

不嬲都醒，巴打坐咗幾耐

馬田又有？

有 教買家居用品

多謝bob叔表態

鬼知咩 以前覺待佢講野離地 冇睇好耐
今次對佢表明立場改觀

好撚似

香港人係時候要開心下 笑下
推

扮肥媽

扮肥媽 笑撚死我

扮肥媽笑撚到仆街

想cap黎做gif

達哥咩post？

同呀媽一齊聽。笑到仆街

又扮劉馬車

扮馬車 好搞笑

bob叔呢個時間帶返d歡樂俾我地真係好感動

笑死我

笑到

扮得好似

馬車接班人

劉馬車嗰到笑到仆街

fb post

各位公務員入黎曬證thx
其他行業都得

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

bob叔扮馬車 係我全日唯一次笑得出

Bob叔正確！只會不停升級！心水清

bob叔講野終於貼地返D

佢唔算好離地姐

晴報

Bob叔講野幾時離地過

恥與為伍

推推推

懷仔

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

聽佢罵五毛好正

佢扮呀肥媽同劉馬車我真係成個月黎第一次真心笑出聲

Z字頭個d死傻閪，on仔

一直都貼

扮得好撚似，我同老母一齊睇笑到仆街

拍片食材用料少離地
題材貼地
講野貼地
唔知哪來離地

利申 開台支持到依家

呢個真

係，呢兩個月都好唔開心，我真心好耐無笑過，多謝你bob叔

block撚左個洗地p牌啦

8千幾就黎9千人睇

扮肥媽真係好撚似

推上環post呀

Uncle bob不嬲最貼地

良心youtuber

支持

我身心舒暢呀睇撚完！
好耐無試過咁開心，真係唔訓都要睇，自己個腦都relax d

伍公子買到個headphone未btw

l請backup

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

Bob叔要再觀察下大J

唔該大家醒下啦
留意呢D人有乜撚野用
幫手推下真係實幹嘅post好過啦
聽完呢D所謂youtuber講係冇幫助架
淨係識搬人上神枱
做下野啦大家
你諗下呢D人淨係識開直播乜乜乜
廢話我地聽左好多喇
落手做啦屌你老母

扑叔唔想留底尊重返佢睇完live就算啦

大家都崩緊咗好耐 聽吓同路人講嘢
笑吓舒緩吓心情都好啦
我唔信啲手足無留意資訊

Uncle bob好正好搞笑，聽佢鬧人真係會開心啲

其實點解 有冇人可以講吓
最後係咪都無講到陳怡

1:10分 比大家個大腦relax下得唔得呀
抗爭係長線 唔係比一個鐘黎睇下笑下都唔得呀

我都覺
行出黎都好過喺屋企做冷氣軍師

你呢D人係垃圾黎
人地開直播人地事
佢自己會衡量各樣野
當正人地大佬咁把撚咩
幫下手推其他有用post啦柒頭

做乜鳩，係咪連睇下youtube休息一陣都唔應該？

好耐都冇笑過

咁做乜撚要係到開post
唉，失望在大家未識做人

條裂痕闊過肥媽個閪！

24小時mon撚住新聞好唔撚好？
全撚部post都係文宣資訊野最啱你啦係咪
睇吓yt都叫未識做人係咪喺前線捱過打返黎hea吓娛樂吓都要比你個on9仔屌呀

你自己咪又係開膠post五十步笑百步

邊度開始？

阻阻大家

P牌

冇睇話人離地

而家係咪唔撚比你睇啊
睇完上來開post做乜鳩姐
仲要突發突你老母啊
係咪仲嫌香港唔撚夠緊張啊屌你老母
當撚正條友神咁拜有撚用咩醒下啦

大家都休息下啦

你係度屌乜撚野
你先係嫌大家唔夠緊張
係度屌屌屌屌撚到大家都好撚緊張
睇下片姐 屌你老母 洗唔洗教撚埋我做人呀
仆你個街

可能睇開慕容

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

雖然知你眼紅人有錢所以唔睇，但都唔代表人離地㗎

你問題
人哋不嬲都講

繼續推 cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

死左片wow

聽返人話心情好返啲

佢直播好似不嬲唔流底喎

咁即係冇得睇……

咩用料少離地？係離撚晒地 次撚次d香料都唔知邊度買

你係咪自己樓下百佳冇
搵唔到邊到有得買就離地

扮肥媽好撚好笑

貼條撚阿 當初佢話入立會既義士係fishy 我無記錯的話

睇佢屌五毛好爽

收皮啦dllm 3毛送俾你